班獌成日屌痢J歷史......

獌見到碧威仲咁勁咪又J緊
J足20年添
喺度笑班痢J歐聯冠軍
班獌都係五十步笑百步

屌你咸爺咁靚仔又唔J得

好過你地連靚仔都無得j

全能到仆街嘅山神又唔你哋J？

費托呢

又唔我哋J

咸爺我J到60歲都得

J名宿，仲要J個全世界都J嘅碧咸都要比你指手劃腳
收收你老母塊閪皮先啦
你第時咪撚J你愛隊啲名宿

就係見到而家班獌咁先J
唔好逃避啦

La子獌狗

我講話獌J歷史
獌就轉移視線話J咸爺點解唔得

算啦班獌係肉鳩酸九唔搭八

成個紀念賽就係用黎J 99年三冠啦

咪係J歷史囉

靚仔係其次
佢技術仲係咁勁依然咁勁
其他球會嘅球迷都覺得佩服

屌你牙，揾我地曼同垃圾利比

起底中 88樓主

我地J就得
你地冇英超就唔J得

j左就係怨婦

波台黑社會獌狗起底組出動，樓主準備深潛未

99年到而家J足20年，人地鍠3連冠，歷史最多冠都冇咁高調啦

你有冇英超？有冇歐霸？有冇冠軍？

你係指？

咁你有冇？

我地曼聯大把冠軍

你一數有幾多冠軍就係J歷史
唔數就正契弟